有無得request pokemon go 聽日出個「神獸祭」

如果全元朗道館都有得捉神獸就好啦